7 8年前買部電視個火牛壞左 邊到有得配？

想問下邊到有得配番電視火牛

sharp

鴨寮街

我岩岩搵左個差唔多既火牛 諗住試下
點知佢有電一陣之後卜一聲
原來5a黎 會唔會燒埋

底板燒左啦

一插即燒？ 唔會掛

如果係火牛 output < mon input
頂多燒牛
調轉就買mon啦

好耐無聽呢d事 可以拔新電視喇，下次唔好見窿就插

本身果個就13a
岩岩求其插果個就5a
姐係點？

燒左牛

但部電視卜一聲 跳左下
部電視無野架可 去鴨記配番個火牛就ok?

唔夠力推最多著唔到,一般唔會燒

部電視 換過個火牛都唔得
著左一陣佢就熄左

電壓板已損毀，安心換電視啦

咩原因會咁 但佢又著到

多數著下熄下，係電源不穩所致
而家你換左火牛，當火牛係正常
就得返高壓板可以估